其實連登係咪對於幾時走同幾時轉場有無共識？

我覺得大家對於幾時走同幾時轉場好似好大分歧，到底幾時走幾時轉場？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!